而家連登仔的 username 差過舊登

而家 D username 好大陸化，點分五毛呀?

例如？

例如舌根，呢D蝗語野以前見唔鬼到。